[巴/絲入]入黎幫手做個簡單既衛生統計

你屙完屎係咪一定會用皂液洗手?

1) Y/N
2) 男/女

Y/女